[1990年遇見2019] 省港旗兵4 鬼佬警官大鬧中共幹部

笑到仆街。100% 命中！

看著電視上轉播著共產黨強勢武力血腥鎮壓著手無寸鐵的學生；筆者我依稀記得當年仍在中華電視公司的每日一字的主持人李艷秋主播，一度在電視上的播報台泣不成聲的怒吼：「我們要反攻大陸，解救大陸同胞於水深火熱中！」

清算「黃雀行動」 就係「逃犯條例」嘅真正原因。

以前啲 新義安、十四K、聯公樂、聯樂堂(單耳)、義堂和東聯社 都有義氣救民運學生。而家啲赤化晒嘅香港警察變成 新治安，十四大，阿公落，亂落堂，提堂，中聯社。

共產黨硬係要定性2019嘅抗爭爲「暴動」嘅原因其實唔係同 67暴動相提並論，而係佢哋覺得呢場係佢哋所謂嘅64「暴動」嘅30週年紀念版。